屌你地係咪覺得反送中玩多陣就有成果？

擺明有撚排玩，無返357年邊會有少少改變？
而家係長期抗爭，
大家可唔可以唔好只著眼係
「今日比人打」同「打返佢」？
留意返大規模監控上場，
呢場運動係即刻完，
全部出黎野餐就D級公民，
屎都無得你食！

監控柱已經開始運作，
已經影響緊好撚多手足，
恐怖程度係cosplay出門野餐都無用，
係咪辣唔到自己就唔洗理阿？
九龍灣、觀塘、啟德既巴絲，
想出黎野下餐都已經擔驚受怕，
驚自己出黎野完餐返屋企比狗咬，
你地可唔可以關注下阿？

真心嬲，
已經仆心仆命做撚左成個星期，
Send埋信比議員同傳媒，
個po連熱門都上唔撚到，
仲話過兩日先推監控，
日撚日落街比人掃住阿而家，
辣唔到你咋仆街

推啦屌
公開信網頁：

拆晒佢啲柱

不過咁又晒左2億

Up

pish

請唔好再叫狗/黑警，係懷疑冒警暴徒

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

十連挑戰
1

2

3

4

5

6

7

8

9

10!!!!!!

推！

呢單嘢可以點樣攪？

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

首先要有議題覆蓋率，
無人嘈就無人理

推

邊個三毛負皮?

多謝

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

輕輕力推

push

必推

輕輕推
喂唔好正皮完走人

推 監控好撚大獲

輕輕推

見一支 拆一支

發夢夢見有人破壞燈柱抗議
千祈唔好

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

細細力推

呢單仲撚難打

不過都要打

大力推

開左Facebook！！！
快啲湧入黎參觀！！！

推 721打撚爛哂啲cam佢

唔止3 5 7年, 甚至要好幾十年, 好似前蘇聯倒台, 一代接一代, 尤其而家中共比蘇聯邪惡十倍, 科技又先進十倍, 蝗又比戰鬥民族墮落十倍

好多人覺得玩一陣就無事
根本有撚排玩

快啲樣樣都辣著哂佢

推一推

幫你推下

輕輕力

推推推推推推推推推推推推推推

細細力